77遊行，有無做開領隊巴打

整返個香港遊行導賞團，費用全免
歡迎沿途旅客加入。